依家咁嘅時勢仲有咩工係請人

如題
想揾part time

黎緊應該係破產署執達吏

Full time反而有機

pt你唔洗旨意

認同

黑警

Lm

工程 IT 醫護

樓主有咩技能先